揾人答我，不合作運動嘅目的係乜

講真，放火打狗圍狗屋整核彈，我都唔撚割，有目的。

但我想問，港鐵個不合作運動有乜撚野用？

對佢公司冇影響，對政府冇影響，對班狗都冇影響，唯一影響嘅得市民，藍嘅更藍，淺黃同中立隨時變立場，做嚟做乜柒？
我黃撚都閪咁都質礙個港鐵不合作成效，冇市民撐，得巴絲自己圍爐有用咩？

一直以來，不民主政府的最大問題是它沒有聽取民意的需要，而這些不合作運動就是要增加抗爭者的籌碼，讓政府有需要讓步。誠然，只是短暫堵塞一兩條地鐵線，或一兩天的巴士慢駛引致道路擠塞，不會造成多大的影響。但正如勇武抗爭初時會給警察輕易清場一樣，這些不合作運動也要有個升級的過程。當過程慢慢提升，由塞一兩條線變成塞六七條線，由慢駛一兩日變成常態慢駛，不滿的不只市民，還包括大商家，這樣的話，政府的壓力就會大增，最終有了討論與讓步的需要。

當然，這過程當中一定會有無辜市民受影響。但我們可以問，有哪一種抗爭手法，沒有人會受影響？可能阻礙地鐵開出真的侵害到你的權利，但比較勇武抗爭抗爭者所受的傷和犠牲，比起通過法例後受壓迫的人民要付出的代價，遲到上班的傷害實在是小太多。有可能這是必要之惡，是社會進步必需要付出的小代價。

簡單D黎講係畀壓力你同你腦細，等你同你腦細都一齊叫政府快啲搞掂佢舊屎

我地睇落緊係小事啦
班淺黃中立理鳩得勇武被捕受傷吖，佢地眼中阻佢哋返工就死罪嚟啦，唔好搞鳩佢地，拎埋佢地嘅支持唔好咩

自己身邊有幾個fd同家父都支持我地，但比佢問到不合作運動真係幾難答，自己都唔係好解釋到，對政府又冇用，又吸緊仇恨

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

我個人就覺得有人屌就係必經階段黎
啲人唔習慣有事情影響到自己
所以不能成日搞，但不能不搞，逐漸變密、逐漸升級，
民意先唔會冚家剷

推呀，正反討論吓都好吖

推

光復香港，時代革命!

不割蓆，不分化

講真港鐵不合作運動唔好成日搞，搞得多真係會好多人由淺黃轉藍，對成個運動冇好處。

到習慣咗嗰時，啲本身支持運動嘅淺黃都轉曬軚啦

本身係黃就係睇唔過眼政府同狗做既野
我地塞一塞鐵，對比起上黎只係九牛一毛
我相信明白事理既人會逐漸明白塞鐵係好小事
當然，都係嗰句，民智醒覺條路係好漫長

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):

應對被扣港獨帽子既策略

要轉立場好快㗎咋。只要條友今日有緊要野，咁啱又有不合作，都時話知你乜黃，個個即刻變深藍啦

冇一種抗爭冇代價 , 冇一種抗爭可以得到所有人同意 , 所有人支持 .

你而家講緊既勇武抗爭三年前一樣極大數人反對 , 連支持民主既團體 , 泛民都會割席 . 而家呢 ? 佢地咪一樣轉軚 .

只要有用 , 你而家得到既反對跟本唔係d咩 .

淺黃中立眼中可以係好大件事。不合作唔會拉攏到新嘅人支持，但就一定會增加敵人

冇嫁 搞亂社會 你升唔到職整爛你個唔遲到紀錄

不合作同交通燈依兩樣我都有少質疑
前者由６月開始做到而家
真係隨左得自己友會體諒外
對港鐵同政府可以話完全無影響，我仲覺得佢地心目中應該偷笑緊（明明管治出現大危機，但反而有班人幫佢轉移中立者視線）

成個不合作換黎只係中立同淺黃更加反對示威者...
講真不合作原意係希望令人針對政權，
如果係日本我覺得依招係可行，但以香港人性格，
我諗十個有九個都會怪返示威者依面...

至於交通燈依Ｄ影響人生安全既行為，個人唔建議

始終而家個政府係無賴！佢最想示威者攪到死人，或有民怨指向示威者就最好

不合作同交通燈都食正政府想出現果２樣，所以兄弟三思

咪係不合作囉，咁柒架你